%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Dans un repère, soient les points $A(-2;-5)$, $M(-4;5)$, $E(2;3)$ et $I(-8;-3)$. Calcule les
coordonnées des milieux des segments $[EI]$ et $[MA]$.
\item Que peut-on en déduire sur la nature du quadrilatère $AIME$ ?
\end{enumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Soient les points $S(-10;3)$ et $B(4;-3)$. Calcule les coordonnées du milieu
du segment $[SB]$.
\item Déduis-en que les droites $(BE)$ et $(IS)$
sont parallèles, ainsi que les droites $(SE)$ et $(IB)$ et les
droites $(BA)$ et $(SM)$.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application de la formule de calcul des coordonnées du milieu d'un segment. Applications.